其實點對卡利奧斯你地先會滿意？

賣又唔得
用又比你笑
腦震盪又比你串

利申：猁

呢個世界不嬲都係咁

前鋒fail 最多唔入 過幾日就當冇事發生

龍fail 比人屌到飛天

笑下都唔得呀

笑完呢，你覺得點做先係啱？

一日仲係猁狗呢隊波就抵笑啦

擺後備囉
你班猁狗都唔撚想用佢啦

返去德甲東山再起

如果係你愛隊，你會點做？

希古恩嗰球年年都仲講緊

咪擺後備囉
唔通破完世界紀綠簽個龍仲用佢咩
你又有咩睇法呀

外借掛，還掂佢無哂信心，留係猁or英國都會一直比人恥笑

是但啦
點都係2號門將
有冇可能7000萬鎊買個龍返黎做後備先

買番走艾利臣，俾番個1號卡利奧斯咪冇人嘈囉。 🤷🏻‍♀️

退役啦，踢波唔適合佢

佢正選又點會唔滿意

正選囉 正選咪唔笑

咁上心做乜

講咁多做乜 利狗就係柒

小朋友比人笑愛隊係會唔開心